琴日係嚇鬼, 今日係先軟後攻

811 癲9左, 琴日正苦AA停航班嚇鬼成功
今日再一次, 但正苦AA只係扮停, 實際繼續有機飛同落, 然後由你繼續9塞, 減民意
出個公安, 當你圍3,4個鐘, 就落藥玩埋marketing, 黎做show
先遠軟後攻, 再減民意
突然又一個艾笠狗狗, 索帶, 岩岩詐屎成功比人救走左....
心計同應變都好高, 不過都發生左了

有冇MARKETING, PR, 文宣高人
可以有計救下聽日既壓力?

立場不變, 核爆都唔會割

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳

例如，今晚狗乸黎做 show，大家嬲到hihi都唔緊要，明白既！但全世界睇佢扮好人扮理性時，大家at least可以講番5大訴求，721，811等事情，果個moment係要表現立場堅定，冇比憤怒沖昏頭腦！！！

人地做show 時，若不能係0.00001秒拆台，咁就係要一齊做show！！！重要做得好過人地！！！！就算唸經都好過dllm！！！

因為 marketing 啊！！！！

因為果個係 international airport 啊！！！！

反省，重新上路

from 陳雲

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。